Pearl 9:30PM 周末大電影:飢餓遊戲2:星火燎原 The Hunger Games Catching Fire

屌依個時勢播依D戲

反了反了

Remember Who The Enemy Is

If we burn, you burn with us!

正呀

冇人睇

之前明珠台有冇播過？

未睇過 好睇嗎？

N次

好鐘意男主
但是太矮 星途好慘 結果依家係Hulu演on9劇

11區個妹妹死得好慘

套野大陸咪唔上得

呢集最撚好睇

老伯

同意 三變撚左生化危機

TVB反了

個手勢係咩意思？
點解要打把既

if we burn, you burn with us

無記錯第三集分咗上下集？

mockingjay

係

3下仲未睇

隻歌好聽

慘

香港邊個政治人物係katniss 邊個係peeta

Tvb有意思，有意思

仲要係播呢集
咩意思

游梁

反抗

Revolution

又會呢個時間播嘅 一開電視就係j law 講啲人抗爭

sm

佢個妹好正

總統仆街到

果時睇直落由1到3上，心諗都幾悶下冇人地講得咁好睇

小說幾吸引
戲無小說咁好睇

我就覺得好好睇，不論小說定電影

已內定

竟然冇乜人睇
個個睇tvb個爛鬼大灣區？

原本條仔好慘，咁就俾人ntr 左

其實套戲idea幾好，但拍到好悶

鷹眼

幅畫入面個女仔係上集死左果個？
邊個畫？

80年代有一套叫the running man，係阿諾舒華辛力加做，有人話其實hunger games係抄佢

咇 咇

多得主角以前啲冠軍被迫再玩

下星期唔播埋下集

我覺得阿諾果套好睇好多

從來都無播過第三集

依家呢個時間點播已經係抽水味濃啦，點到即止好

設計師要死了

邊敢播

本開賽就反啦!!!!!

點鮮總統一定要搞依個遊戲？ 好似羅馬鬥獸場咁比有錢人娛樂？

講咁耐廢話 到底會唔會開打？？

在這塊過去曾被稱為北美洲的廢墟大陸上，有個新建立的國家「施惠國」，該國內有着羅列四周的十二個行政區，以及一座被行政區圍繞的富饒都城。至高無上且專制殘酷的都城，每年逼迫十二行政區交出12歲至18歲的少男少女各一名，將之投放在一年一度的「飢餓遊戲」當中，並以電視實況轉播，藉由此恐怖的手段來維持其威權統治以及國家秩序。

第一集講過好多年前呢個國家有過內亂 最後平定左
當時極權者為左懲罰呢班人 就設計左呢個遊戲 要每年每個區都選貢品出黎參加呢個遊戲 要佢地永遠記得佢地犯既錯

你有無睇第一集架

個設計師係咪會死

我本身都諗緊做咩唔播第一集直接播第二集
再諗下個內容 明晒

好撚仆街

老實講，開頭啲鋪排太長

劇情需要~介紹下D參賽者,了解一下佢地性格,到真打果時觀眾印象深刻D,唔係打D連名都唔知的角色!

同埋要12個區d人互片防止佢地團結

係太拖 講左成個半鐘先開打

開打啦!!!!

點解個男partner一開頭就被人打????

真 我以為成集講經唔打

贏左有咩好處

認同有需要，但講故事嘅技巧唔夠高，小說可以咁幼細，電影要有取捨，有啲要刪減

贏左咪唔洗死，同埋永世唔洗再打（本身係），仲有榮華富貴

雖然有劇情需要, 但我個人都只係想睇地打, 生存, 人性等等....
開頭D廢話真係悶到asleep........

真 好少戲講成個幾鐘經 先開始入肉
入戲院睇實屌死

咁maze runner應該岩你多d

不過maze runner d劇情膠撚到on9

屌~Peeler咁on9.....................

條友廢嫁,冇咩技能
全程靠條女carry

技能好似係整麵包

我有個問題，點解咁耐一枝槍都冇

帶住個阿婆生存真係好撚癲

係咪課金先有

有觀眾贊助道具~好屈機

其實帶住阿婆個男人信唔信得過

大力

呢類野最尾係講革命反抗思想,唔係大逃殺

佢仲要揹住阿婆跑，行動力-99

捉班賣港官去玩啦，放啲獅子老虎入去就啱喇

其實到最後生存只有一個

呢套

好人黎

睇緊 但第一次睇 唔係好知劇情講乜 不過J Law好索

佢好矮 好似同J law一樣高 一係就矮過佢

peter

阿婆好似呢度瓜

仲伸手埋去做乜
明知無好野

阿婆

個婆自殺 真偉大

全game唯一好人

阿婆犧牲自己

點解個阿婆自己行入啲霧受死？

痴撚線 不過直接殺晒全部人

唔好再拖累佢地

不如*

怕拖累佢地

上星期有播第一集？

場遊戲係莊家玩哂

無啦啦點解有毒？ 其他玩家搞家定點

知自己係負累

應該好似食雞咁 要收圈死咁D人

莊家

Game designer整出黎

遊戲設計師 唔逼D人行 個game會好悶鬥camp

呀婆同大隻仔咩關係？岩岩入黎睇

其實係關遊戲設計事 不過一陣有解釋

呢到都叫男主救返女主 唔算冇用

但本身唔係話要12-18歲少男少女參加咩？點解阿婆都玩得？

無端端噴啲毒霧趕人走，咁咪即係人為干預

呀婆係大隻仔以前既mentor

點解香港班廢佬仲要害人

仲有個男人去左邊？死埋？

阿婆乜人黎？
成十一點半先戲肉

係呀，上面有遊戲設計師mon住

今年係大旬祭

咁驚既無啦啦有怪獸

點解女主角舊年贏左 今年要取消婚約再玩？

有無睇第一集架
成個遊戲設計係人為干預
莊家想係你面前擺隻怪獸郁一郁手指就得

阿婆自己頂替個細路女

純粹係總統想整死jlaw，所以要搞個大旬祭，要咁多區歷屆贏家再出黎玩過

可以任整

痴線 變種忽忽

男主近戰勁好多

長矛佬都勁

Peter廢到

終於到重點

無錯，由第二集開始，個game本身已唔係重點
重點係個主角點樣行出一條反專制政權之路

兩個主角累人累物
點解佢地唔死

點解咁憎佢

男主出名冇攻擊力架喎

想問下係隻game入去死左係咪真人都會死埋？

成日想反佢

你識講主角啦

係，現實世界黎

我諗係掛

佢真人係邊

係真人入去個鬥獸場入面生存!

因為jlaw係第一集既表現，激起左民眾反抗既情緒
jlaw成為革命既代表

真人入去玩架巴打 唔係阿凡達

打死咁多隻 猩猩 再救女主算係咁

咁初頭點揀呢班人出黎？
佢地為錢而參加？

偉大既阿婆

點解死咗

VR咩屌佢

抽出黎 一男一女

係咪咁多人未睇過

點會唔死，又唔係玩matrix

抽獎咁
抽中邊個就要被逼參加

隨機抽
一開始係抽到Jlaw個妹

係咪真係咁多人連第一集都冇睇過，明明果時都係熱門戲黎之後明珠又播過幾次

之前頭兩集無睇
就咁去戲院睇第三集
悶到瞓覺。完全唔知up乜

真係無睇過

N年前睇過1

From wiki for未睇過第1集既人
睇過請skip

在第74屆飢餓遊戲勝出後，凱妮絲與比德以勝利者的姿態回到第12區的家鄉，二人都獲得豐厚的獎金，從此衣食無憂，凱妮絲原以為生活自此便安定下來，回到家鄉的她卻患上創傷後壓力症。原來她在比賽的最後關頭，迫使國會改變比賽規則的舉措，讓民眾視為反抗國會暴政的代表人物，此舉除了讓國會面目無光外，也再次掀起民眾反對的情緒，她和飢餓遊戲的吉祥物 - 學舌鳥，彷彿成為抗爭的象徵。然而斯諾總統突然造訪她的家，解釋指她在飢餓遊戲中的行為觸發了整個地區的叛亂，他雖然對凱妮絲恨之入骨，但礙於二人的矚目度，明目張膽地除掉兩人必然惹起更大規模的騷亂，故此斯諾總統希望 (命令) 凱妮絲要跟比德繼續在鎂光燈下扮演一對悲劇戀人，並以即將的勝利之行來說服所有人，她的行為是基於對比德真愛而非對抗國會，國會將一切都控制在掌心之中，他們倆甚至必須在民眾的關注下步入婚禮的殿堂。

在巡遊開始時，二人的導師黑密契警告他們，指他們的餘生也要把二人的關係在鎂光燈下「上演」。凱妮絲提議跟比德舉行一個公開的訂婚儀式，這是斯諾總統在他位於國會大廈的豪宅裏提出的方案。回家後，凱妮絲警告她的好友蓋爾關於斯諾總統欲殺光二人的家庭。維和部隊在第12區打擊，而蓋爾在被公開地鞭打攻擊新的維和部隊的頭目羅穆盧斯。斯諾總統宣佈一個特殊的飢餓遊戲，過往的勝利者都在考慮之列。凱妮絲立即挺身保護比德的生命，這是黑密契的幫忙下才這樣做。

第八區率先揭竿起義。都城立刻在所有行政區都增派大批的維安人員，可能的逃脫路線都被圍堵住。當凱妮絲放棄抗爭的念頭，與比德公開準備結婚事宜時，飢餓遊戲又要開始了。儘管每年都會舉辦一次飢餓遊戲，但每隔二十五年一次大旬祭，以不同於以往的方式舉辦這被特別稱為「大旬祭」的活動。第一次的大旬祭是將規則改為由各特區投票選出貢品人選，第二次雖然回復抽籤方式，但將貢品的數目增加一倍，每個行政區抽出二男二女。

凱妮絲和比德參加的是第七十四屆飢餓遊戲，因此緊接着就是第三次的大旬祭。透過電視，都城總統宣佈了第三次大旬祭的規則：從各行政區的勝利者中再度抽籤選出新貢品。可悲的是，第十二區歷年來只有過三個勝利者-兩男一女，因此凱妮絲必定得重回競技場。男性候選人雖然有兩位，比德和他們的導師黑密契，但比德絕對會自願參加，以保護凱妮絲安危。於是，凱妮絲和比德又被送回都城去參加飢餓遊戲了。只是不同於上次的公平競技，大家都清楚知道，都城必定會想盡辦法讓凱妮絲死在競技場中…… 飢餓遊戲中

生蠔

個大隻仔會唔會死？係咁幫男女主角

莊家玩晒

點解今次唔播第一集？一播就播第二集

抽籤,呢類野大約講佢地有12個區(你當省)
12個都好窮,都城就超有錢
咁以前d區反抗過 都城既人就好似中共咁要罰佢地
每年抽籤搵人打生打死
呢類野就係帶有強烈反烏托邦革命色彩, 電影黎講3部曲咁都算拍得好,通常拍第2,3集都好差

呢個國家其實科技水平好撚高

女主角無限箭？

無限之戰

無啦啦咁多盟友
可以全部人一齊生存咩

睇到尾就知

一下子破解曬D災害~又一屈機主角!

好撚狗

你岩岩破解完，莊家又改

好撚衰總統係咁要整死啲人

係 仲有5g

去到邊都見鬼架喇 主辦想點就點

嘩屌好撚恐怖呀d雀

約翰遜

你呢d咪on9囉

好驚 啲雀係咁叫

咕固菇

斧頭女

大隻仔係咪鍾意女主角？

johanna個角色好搶戲可惜下集無咩戲份

唔係

仲要半個鐘完！？ 邊夠時間啊

我睇咗1 2集睇第3集都覺得悶

一路碌啲留言見到啲問題
心諗套戲有無咁難明
Btw個人覺得呢套好睇在啲劇情同鋪墊
睇打鬥睇返marvel好啲

第3集真係悶 成集係到拍廣告
原本以為第3集係過渡都算 點知第四集趕收工鳩拍

第三集戲院訓著

反烏托邦小說改編電影係得hunger game比較完整同好睇

其他都好垃圾

個科學家好聰明 一早應該同佢結盟

個莊又要玩野

科學家要死？

maze runner爛到

個主辦單位連啲人講乜都聽到咁玩黎做乜鳩

問過分歧者未

分歧者：異類叛逃仲爛

扑野啦

個口一定好撚臭

呃到總統就得

藍色screen顯示既係死左既人？

yes

佢地係整黎俾capitol d人當電視劇咁睇架
所以d市民好鐘意jlaw同男主，總統又唔可以好突然咁整死佢地，唯有一路改設計一路整到個劇情又岩市民睇又可以整死佢地

係好似1984 big brother is watching u
反抗中共咁
雖然我都覺得科技屈到咁 唔會真係反抗到

Show出嚟嗰啲係死咗

總覺得呢到有問題

條黑鬼好鬼

男女主角係參加左第一集hunger game先一齊？

好多年前睇過一次，印象中起碼好睇過第一集

科學家？

有名無實

慌死人唔知你喺到咩

做乜射大隻仔人地幫左你咁多

remember who the enemy is

女主又係 見人就想殺
冇啲仁義

打爆機

渣㗎

咁多錢整舊野比支箭毀咗

唔算係一齊
Jlaw有男朋友，jlaw第一集同男主玩到最後，本身一定要死一個，男主係想自己死，但最後jlaw決定同男主一齊食毒果一齊死

但因為隻game唔可以冇人死，搞到賽會要改例，救返佢地兩個都唔洗死，之後capitol d市民就覺得呢pair男女好悲壯好得人歡心

jlaw就成為其他市民心中反抗強權既象徵

明日大與

咁能勁~個莊家都女主玩壞..................

係咪用咗華為

正係條癲妹係奸？

證明幾高科技都好，一short佢circuit就得

把弓先勁~射無限遠

no 佢幫佢除左個tracker

見女主成日大叫Peter peter 見佢有事又喊哂又咀佢 仲以為真係鍾意添

頭先果度唔明，有內鬼？

射到上天就唔洗玩

之後真係鐘意左男主

Peter俾人捉左去禁室培慾

第三集peter好慘

完美避開所有碎片

呢套野女主角既"鐘意"係好現實的，
係需要多過鐘意

啲盟友去哂邊？

終局之箭啦呢鋪真係

未死都收番佢？

自己人

睇落去就知

咁樣黎完場大逃殺,重要成日呃住全世界人,又要見住男主係咁被sm
佢性格本身又反叛,正常都癲癲地心理唔平衡

佢好緊張阿peter仔

條黑鬼科學家呢

雷神細佬

一齊救起左

正氣

欲知後事如何 請看下回分解

去咗整westworld

頂 完左

完

Coldplay

約翰遜原來係好人

有下集
雖然下集好悶

條女主見仔都想嘴
對望過十秒就起撚曬譚

好似無見過tvb播第三集

佢癡Q咗線

菲臘西摩荷夫曼 演技真係一流,永遠有個種你望唔透既感覺

下集好多交代情節
有d悶

第三集係咪又入返去玩game?

屌~咁就完咗.............好冇上癮.................剛到起義就end movie....

唔係
講佢地拍片宣傳

啲人唔知去左邊

邊敢播呀第三集
仲要呢幾個禮拜

係入去end game
隊林個game show主持

宣傳咩？玩呢隻game?

如果六月九號播會點

唔係12區都窮 1 2區都有錢 3 4中產 去到最後11 12先係窮撚

宣傳各區起義呀

6月9日 反送中遊行

簡單d講就係叫d人革命
Jlaw係個精神領袖

有錢都冇用，每年都要抽人玩
住喺the Capitol先係皇者

但都城點解無人文道德精神
有既話點會允許玩隻無moral既game
定佢無視左呢個盲點先有得做落去

住capitol既人離晒地架喇，有錢有權有勢，衣食無憂點會仲理呢d野？
佢地當hunger game係電視劇咁睇

同香港d有錢佬一樣咋嘛
唔會理 由得班窮撚死

總統話要玩

你咁講完我即刻明哂

不過三要自己搵黎睇啦 下星期唔播

因為70幾年前最窮既13區試過叛變 之後就要每年搞一次game等d人記住 同埋要12區d人互殺 防止佢地團結反首都 女主係game入面又唔主動殺人又救其他區既人令到d人民有決心革命

因為喱個係窮人一鋪翻身嘅機會
你睇下啲中間區其實好熱衷

想知放電想炸死職業供品嗰條友忠定奸
點解唔比peter仔同jlaw一齊行

1 2區d人有錢 有訓練齊裝 正常邊有得輸

忠

如果放走左jlaw同peeta
咁個女仔咪冇得幫jlaw𠝹走個tracker，咁佢地個革命軍反抗大計咪搞唔成

太耐冇睇記錯
象徵意義姐,事實上一年抽一兩個係真係好少
隨時病死一個人啦

下星期唔播埋第三集

咁佢同peeta講 叫peeta𠝹咪得

如果係game入面講個plan，咁總統咪知囉
監視住佢地架嘛

其實點解有霧 個遊戲設計師好有心思
係關於時鐘
唔講咁多 去睇小說啦 好睇一萬倍